[外國野雞]洗濕左個頭, 但唔想讀

美國讀完cc 入左間野雞uc, 如果熟加州u既都知 uc 有幾貴, 要係uc讀多2年先畢業, 洗濕左個頭屋企人又叫我讀埋去, 但我覺得好貴, 唔值得讀. 2年要成百幾萬 , 但唔讀番到香港, 又唔知可以做咩 有冇巴絲可以比下意見
利申:非uc頭2大, 冇綠卡

有百幾粒讀野雞即係唔等錢開飯
咪趁後生屌吓鬼妹囉

Uc 都係野雞 咁cal state 係乜

番到香港, CAL STATE 同其他UC(UCLA/UCB 唔計), 比香港既人睇咪又係一鳩樣

我都估到係連登開POST 會比人百屌成材嫁啦
如果有番之前舊登個時D高汁就好

咁有乜所謂 你有冇得報返cal state?
利申Cali cc year 2

利申：aim cal state

咁你又上黎

其實都唔太清楚呀
,因為自己係國際生, 唔知可唔可以QUIT 左UC 留多一年係美國再申請CAL state
如果真係咁做 驚到時移民局覺得我讀讀下冇拿拿quit,唔知係咪真係讀書, 到時申請到cal state ,I20可能又唔批
但上年申請個時都有申請cal state, 基本上有申請既都有收, 但個時屋企人叫我揀uc ,話算叫做有排名,同d人識

想比人屌下

係唔等錢開飯, 但唔係有錢
讀cc個時已經用左1百粒

咁多 你讀左乜？

睇你都係唔等錢開飯果D黎
玩埋佢囉 你都唔擔心畢業有冇工做架啦
無謂同我地搶飯碗 岩唔岩先

屋企人就退休啦 ,同埋個老豆好鍾意去賭錢, 所以好難講

UC點野雞都好都好過cal state
學費冇得慳咪平時生活慳啲
你本身個人大使嘅一千粒都唔夠你fing啦

兩球野連個學士都讀唔撚到你摺埋啦

平時出下街食野姐, 咁都叫大使 , 有時得閒都會係屋企住嫁(放假), 但覺得開左學既話每日用2-3個鐘煮一餐來食真係好哂時間(包解涷, 煮肉, 煮飯, 洗碗)
呢D都唔算係重點, 係我覺得百幾萬讀2年(學費佔左7成) 拿個野雞大學學位

,呢家好似唔係講緊讀唔讀到
利申: GPA 都幾好

咁你一開始唔揀間好啲既學校？
用咗100粒而家先黎厭間學校野雞

你gpa係好 一開始就應該揀間好啲既學校啦

好個2間大學(UCLA/UCB), 唔係GPA 好就入到, 雖然我知道我GPA 都唔係太夠

咁有錢

巴打, 我一直讀一直都係見步行步, 如果我一開始出國讀個時預見到我讀呢間U, 我應該直接留番係香港讀UGC 算

成球嘢拎去換個嘢雞學士
拎去買樓好過

呢家有諗過唔讀,之後拿D錢去比首期好過, 但QUIZ 左U, 比完首期, 番到香港冇人請,自己都會供唔掂間樓

香港好多有錢人, 我係美國呢邊成日見D 香港人又買歐洲車渣又買名牌, 日日POST 上IG SHOW OFF
係加州呢邊D人睇錢仲重過香港, 入到大學, D人識你個時一開口就問你渣咩車
好現實

我呢啲窮撚淨係夠錢係香港讀Ugc

巴打
如果讀完你有信心搵返呢堆錢就真係不枉你屋企人供你讀
野唔野雞從來唔係重點
你心態先係

我係加洲讀緊master

第一,睇你係咪真係唔想讀 (學校問題? 科問題? )
其實如果個科岩你興趣之後做番果行都無咩問題
係就係貴左D

第二,點會無人請 睇你搵咩工
求期一份都萬頭 但夠唔夠你供就另一回事
但筆錢係你度無話一定要即刻買既
番黎做番幾年再買都未遲啦
如果唔讀都做到你想做既工既話
唔讀都無壞 又有錢淨~

Uc同cal state都唔同grade啦
正如WA
uw 同wsu
邊有得比
Uc最廢個間都好聽過cal state
Btw, cal state最勁係 LA定sfsu?

利申唔熟加州

真係好難講有信心, 就好似當日我來美國讀CC之前, 自己都好有信心可以入到頭2大UC(個時見個表哥中學讀得好差都輕鬆UCLA), 但最後我自己都係FAIL左
如果留得低美國做野既話, 人工應該幾高
但我國際生,好難留低
工程撚番到香港人工又唔算高

多謝巴打咁認真答
本身讀理科, 打算做工程撚
唔讀大學既話, 基本上做唔番工程呢行or 條路難行好多
計番條數係可以比首期, 但如果同屋企人講叫佢地直接比個百幾萬我比首期, 應該唔肯. 佢地會拿d錢去買樓/股票比自己 or 比個老豆拿左d 錢去賭(咁事實上d錢唔係我既, 佢地鍾意點洗都唔到我理)

cal state 最勁個2間應該係 cal poly pomona 同cal poly st.
係本地d人, 有人會覺得呢2間cal state同uc 差唔多. 有人覺得cal poly st. 勁過ucb/ucla.
但讀完番香港/大陸, 咁緊係uc 多人識啦. 所以先咁多大陸人/香港人狗沖左uc

宜家香港樓價咁on9
你用百幾萬比首期同百幾萬買野雞學位其實一樣浪費
而且你都用左成百萬買個cc
得cc cert出到黎競爭力仲弱過野雞
不如讀埋落去

cc都要100？
我以為好平，唔計生活費

咁撚大洗，畀你香港讀咪又係冇唔知幾多皮

第3間係咪已經係雞？

我租屋連洗費 未計學費養車 2000一個月
車保一年3000 學費一個sem 4000倒

on9美國佬

第3係UCSD 如果讀bio點會雞

外國u返到香港撚夠香港鬥咩

Uc Davis 算唔算野雞？
遲d可能去exchange

咁咪好囉
幫佢洗咁啲
唔使佢攞去賭

我覺得ucsd ucsb ucd uci都唔算野雞姐
不過你話ucr ucm ucsc差d就真既

利申 Gaucho

其實唔止留學生
美國人都覺得美國啲學費貴

比我有兩球我即quit唔讀local u
考黑警消防一鋪番身

學費年年加係事實
但都好多人唔理家底入private出黎幾十k loan打份19工

上面cc用3年畢業100個真心on9 重要屌自己間uc野雞
野雞果個係你

唔算 ucd排名同ucsd差唔多 都出名 不過當然冇ucb/ucla咁勁啦

唔通樓住讀ucm

認真 轉州讀真野雞平好多 識人讀com sci到一舊屎 宜家係美國有工返買埋樓

咁撚大洗，痴線，出黎讀書唔係叫你出黎嘆世界呀敗家仔
係咁同屋企人伸手攞錢唔撚慚愧？
仲夠膽養成千蚊車

而家quit 再報其他u 咁你不如讀撚埋佢

但美國冇車係咪一定唔得，唔熟路唔敢評論

絲打應該渣架幾好既車 ,1年要成3000$, 你個間學費咁平?, 我個間學費1個SEM(6-7000到)
車保1年 1000$, 學費1年 15000$到, 我租屋連洗費都係2000$到1個月(24000 1年), TOTAL 40000$ 1年
咁樣計 都要30萬港紙一年. 仲未計買車個筆錢. 我讀完3年, 我美國銀行都仲有萬幾美金私己錢既, 屋企人呢3年比左我既錢接近100粒. 但實際應該用左8-90到

我只係咁講野雞姐, 你知啦, 連登仔 唔係TOP 20既U/ ivy league 都話野雞嫁啦. 所以我唔係讀ucla/ucb ,我話自己野雞算. 我自己唔覺得 uci/ucd/ucsd/ucsb 係野雞. 因為我都係其中1間. 但同3大比既話, 咁我覺得3大屌打哂呢3間(番香港做野既話,唔計排名)

廢事自爆啦

聽講party school

睇1 DD 啦, 去第2個州到讀UNI, 比個個錢同國際生只係差小小
但係同一個州讀高中, 可以好平, 識人加州讀高中, 唔洗錢讀,政府仲要比番錢佢做生活費

我見有D ABC 唔理家底照樣讀USC, 讀到屋企要申請破產
3年100個, ,但真係唔算大洗

真野雞, 姐係其他州, 排名2-3百 or 冇排名既uni?, 咁其實 cal state 都算, 學費 好似都係15000$到, 又係冇國際排名
個時冇諗咁多野, 申請左cal state or uc only

黎緊會去Davis cc轉出
利申 本地生

你去加州個邊旅行1星期,冇車/冇熟人既話已經會頂唔順, 其實3年100粒點解會係好大洗先. 我渣個架車係9x年份出既 日本車來, 身邊既人, 渣最差既車應該係我

巴打係咪係sf cc讀?

3000未必係靚車先會收到咁貴
我架16年既chevrolet cruze都收我接近5000美金一年
利申:有牌一年到,未俾人抄過牌同炒過

自爆 係

我知係連登, 哂屋企人錢出國讀書就已經係原罪
我都係潛水,自己慢慢諗下算
多謝巴絲意見

渣得新年份既車, 我覺得已經好好

係咪cc of sf 讀

Sf 得一間姐

唔讀埋佢 之前果啲錢咪曬左

屌那媽叫乜撚嘢春唧

好彩LA已grad
其實uc邊間先 正常香港人有讀書唔會入m同rs掛
同埋出街食飯先貴
如果買餸 30蚊美金夠你食兩個星期
但30蚊只夠你出街食一兩次

連登多窮撚 唔洗介意

個人認為無車真係生存唔到

利申 Washington state

d on9巴士真係半個 一個鐘先有一班

你咁講 我呢個黎讀cal state既點算好

絲打UCLA?

你之前ccsf?

我買全保 車普通車啦！ 1個credit好個2舊幾水
不過tran左了

讀完書 想直接返香港 但唔拎返個身分走 係咪好晒 利申：同樣國際生 洗左好多錢來尼邊讀書 不過係加拿大

留係果邊搵野做啦 返香港on99 一係搵萬零蚊 一係做保險 有料考政府officer都ok既

無書讀就唔留得，要出境等

樓豬仲有幾耐讀完?
利申: 幾中意irvine 環境

馮搵份工再拎身份 談何容易

留學生其實車唔使睇咁重

做左幾年野都係揸2005日本車 三保$1500
年檢保養品小維修$500到$700一年
新車買得起但全保要$5000
而且住紐約泊街咩車都花q哂

唔知呢堆咩來, 我9X年份既日本車, 買半保1年9百幾

係
UCI都唔係太差姐 唔算係野雞
同埋你遲d出黎做野就知 讀乜大學都無所謂
識人好過識字

同意 都係返工無車到 冇計買左2010車
三保$1200 保養維修$500 自己搞下 人工都係返度又可以玩下
留學生冇車好正常 要用咪zipcar car2go 點都平過你養
可能你覺得無車 同班有錢仔比冇面 咁就心態問題 希望你搵大錢 串下我地

加州生活費真係貴
樓上班傻西 美國都未去過就話樓主大洗
連登真係好低汁

廢事自爆啦, 絲打呢家讀緊咩U, 定係已經GRAD左

仲要成日落雨

開頭選擇左讀就讀埋佢
錢果方面你屋企人送得你過去都應付到
而家返黎邊邊有面見鄉親父老

我都係諗住渣住張沙紙考政府工 利申：自己只不過係讀finance 唔係咩神科

,唔洗出到來先知啦
係CC D人,都可以因為你渣咩車而揀同你做唔做朋友, 已經知道我由中學生去左1個好唔同既社會

我當初買車唔係因為比人睇我有車渣(比人睇到我渣架廢車,都唔會好睇啦), 係因為我呢邊冇車=冇左隻腳, 去番學都可以用成個鐘1程, 仲要身水身汗.
去超市買野, 就抬到隻狗咁

你cc個啲咩人黎 我冇車個啲都可以做朋友啦

又係依個post見到你

咁你都幾唔好彩 有無車都可以做朋友
不過係咁架喇 支那又好 香港人又好
成日狗眼看人低
樓主加油讀埋佢 支持你

可能我個間比較多大陸人,比較小香港人, 之前同過一班廣州既人做FD, 佢地會唔會唔經唔覺咁暗串我開咩車

我之前讀CC無車果時都同啲揸BMW Audi既好frd，不過成日要人車真係好唔好意思，有時寧願自己塔巴士/行路算

有其他美國留學POST?, 之前係出邊睇唔到既

好似有個us留學生post

香港人係囉, 我之前頭1年都有個好FD 既香港人FD, 渣BENZ, 成日車出車入都冇收我油錢, 但佢轉左U之後好小聯絡了

btw 其實有UC入都好好，起馬UC多香港人先。
我依啲讀CSU既香港人都唔多個，2年CSU生涯剩係得一個大陸仔frd
諗番起CC真係最輕鬆/好玩，依家讀咁辛苦咁唔開心都係得個濕鳩CSU degree，起馬你UC番香港都有人識先。

識個人入ucb最後degree都冇扲返左中國
同個鬼佬男友打到入差館

買野係真辛苦 試抬到死 asian market 遠到呢.... 但係離學校咁遠 唔住近啲?

巴打邊間CSU 呀, 聽講CSULA/CAL POLY POMONA 好多香港人

個時冇時讀CC個陣, 我住個到已經算好近(直情望到間CC), 去超市買野都係要抬到死, 買左車之後就住遠左小小

屌過翻唔到轉頭

hi

嘩 你點樣可以係cc讀3年仲要take埋winter同summer？
成個undergrad肯比錢讀winter同summer 3年可以畢業啦

都唔係講咁易，grad school stem都未必抽得中

車係咪WA貴過CA
三保最平state farm都要$300左右
全保就$800-$1000

新牌 一年幾兩年到 二手車

其實基本上讀一個summer都夠 quarter黎計 每個quarter 15 credits 當加多個summer 7個quarter都儲到90個學分 transfer得

Santa cuz ? Riverside?
我都係ca

價錢講緊1個月？

我意思係成個undergrad畢業 唔係cc轉

Social science 3年可能得，樓主係engine喎

唔好話4年 我大部份n展friend都要5年，有個CS要6年添

intern要你學校個major比你整CPT先得

仲要唔係一定比international student
之前有申請過相關major 既internship
佢話唔比apply

同問
格下價啦 我第一架車全保(包埋renter insurance)都係$14x一個月
依家換左跑少少款既車加埋有ticket都係$200
wa撚

我覺得真係大洗咗喎
出去食又貴又唔抵都成日出我
利申:美國讀書 餐餐自己煮

係呀 一個月
屌 我clean title都咁撚貴
你邊間？geico好似ok？

同埋你仲未計CC轉UNI 個時要讀多左好多堂( 因為有D堂1間學校要讀, 但另一間又唔洗讀, 咁你要預報幾間, 咁就要大包圍咁讀鬼哂去)

岩呀，屌冇撚讀psycho 去唔到uc

揸緊啦
上年9月買既
兩門 又貴啲 屌

成日比D 未係美國讀過ENGINE 既人鬧我係咪讀書嫁, 點解要讀咁耐嫁, 如果我係讀busin/econ, cc+uc 應該3年半到就可以讀哂, 我d econ fd 個個hea 讀, 每個sem 12-16 units, 都可以4年搞掂哂.
我cc 個3年 avg. sem units 應該16-18到

姐係又唔洗申請intern?, engine intern 好似幾重要下

約個international office advisor 傾下

咁我係食個方面都認大洗左既 , 我avg 1個月連租金應該用1500-2000到啦, 如果餐餐自己煮應該可以1000-1500到1個月

垃圾

咁算平啦 樓主加油讀埋佢

唔係唔洗,你點都要'試下'申請internship
但有冇得比你就係最大問題
唔係嚇你,有都比左local先

UC 個D international office advisor 廢嫁, 我上個星期打電話想問下學費D野, 佢話 international office 除左VISA/I-20 既野之外, 所有其他野都唔會理, 叫我去搵其他部門

抽H1B睇命水姐

我係 , 自己拿來賤, 明明來美國之前有UGC 讀咪好地地

Geico 我試過minimum requirement
Clean title 乜柒都唔包
好似101$ per month
當然你唔撞 夠好彩可以唔好買

加拿大先難

美國就業環境好過加拿大好多倍 STEM工好易搵

我話學費啊！1個credit 二百幾 sorry for 1999

都係UC！

我之前想問個dean可唔可以整個CPT，句野都未講完就答我"No, we dont do CPT here"
之後局住要番香港搵intern
btw我有個CS friend (無綠卡)好似整到

CPT 要間學校肯整比個MAJOR 先得?, 巴打見你好似係SJSU CIVIL, SJSU ENGINE 咁出名既U 都冇得比國際生INTERN ?

我之前geico都係乜鳩都唔包10x
依家轉左farmers 9x

你講LA 已GRAD 仲以為你講UCLA GRAD, BTW 30蚊美金應該夠食7-8餐到啦,
食2個星期=42餐有D難WO

有個印尼仔話佢整到 但係我問又唔得
不過番左香港做左陣intern希望可以頂到下

我見有D 印尼定唔知印度既ENGINE 仔, 真係可以勁聰明, 好提子

BTW 聽講你間SJSU CS好似仲勁過UCB, 好似話係D CONNECTION 好好

cs connection的確係唔錯 好似話成個bay請人最多係sjsu 仲多過CAL

申請non-jupas返香港

真係明 自問來之前係無諗過考車 但到左之後一個女仔連買嘢飲都買唔到 再唔係就拎到隻狗咁得20鐘反屋企

我岩岩讀個時仲要唔知有uber 呢樣野, 試過搵巴士+坐巴士去downtown 用左2-3個鐘

但個4年一定便宜個宜家個學費

我係out of state student，要轉既話要讀左psycho，我已經係我間cc grad左啦 駁返呢頭既u了

不要再說了，岩岩買車個陣撞到成道門爛哂
三保自付，洗左$2000整返道垃圾門

呢句真，有諗過。
屌，但兩年，算鳩數啦讀完出黎做野算

之前試過有女仔肯成日陪我塔個幾鐘巴士去玩，又肯一齊抬成包米番屋企煮飯，諗番起都幾辛苦但好開心

我都係 我係放棄左出 downtown 日日摺係屋企
係有車之後先叫有反啲生活

冇車真係唔撚掂，想去朋友屋企都$10 uber，車程十分鐘

咁你究竟選2年係美國，定點呀？

係 買個陣都諗左好耐覺得自己好敗家 但無車真係食飯都有問題

Junior了 class of 2019
係美帝讀撚埋啦

返學就$12-$16 真係唔撚掂日日uber

有錢有生活，無錢就

去完買送點都要叫uber啦 冇車個陣
啲垃圾紙袋 幾樣野滿又一個
閒閒地去轉fred meyer都成4-5個袋
冇車點拎

你整道門個錢買得起我架車有找 ,97年civic

唔好以為返到香港一定拎到咁ga人工la

你問緊答你個個定樓主, 樓主既話,應該唔會番香港重頭讀起啦, 除非屋企人唔掂, 供唔起我讀啦

想買128i 食油到仆街
最後簡左架冇咁大缸既車好似1.6L
原來美帝冇120

你地又買左咩車, 覺得自己好敗家

樓主係美國博綠卡la

CIVIC for the win

唔好啦 second有排你壞呀
十年車齡見過8xxx 有找

巴打都係class of 2019 定講緊我?. 如果巴打都係同一年畢業既話, 覺得自己幾失敗, 大你幾年

Corolla 除左換油換brake乜都未壞過

Me
唔緊要啦，識好多93，94仲係cc

個時冇車買野, 一係就最多買1-2袋份量既野抬上去, 一係就跟實d fd 去超市, 再叫佢地車我番屋企

civic corolla 兩大窮撚恩物

我有個friend 93都仲係CC，連apply都未
另外一個讀緊csu 86年

識一個83年，今年第一年cc

咁佢地可能遲來美國讀, 但你個2個fd都係香港人?, 我見好多同界既香港人都係比我細. 但同界既大陸人,有幾多都比我大. d大陸人應該係做左幾年野搵到小小錢/搵到方法拿綠卡(佢地有好多方法拿綠卡),就過來美帝讀

點解咁遲？我識一個女仔88年，當左6年海軍依家岩岩入CSU

我唔係LA 撈亂左啊你

唔知佢做乜鳩 韓仔黎 唔熟

86果個係大陸，岩岩宣誓無耐應該係岩岩移民，不過佢0工作經驗

Cc勁多香港人一夠16就狗衝
有個朋友96年已經大學grad uci
2000都讀cc啦咪講笑

其實無話野唔野雞，你人勁點都會成功，只不過係你讀好d起步點會好d...識大把人讀UCB/UCLA番到黎都係做d sup 9 工

利申：UCB Grad

Toyota炸

基本上top 100搵工已經無問題

sorry, 搞亂左2位巴絲

所以你見好多大好多年既, 多數都唔係香港人. 同界識既香港fd 個個都細過我幾年

係美國讀, 最平實係cc 啦, 其實唔知點解咁平, 係咪用來引我呢d 咁既傻仔落船, 等讀完cc之後先知洗濕左個頭, 番唔到轉頭

係咪要利申先講得
我係美國EE undergrad畢業外加係美國就業,公司出錢讀埋個EE master
咁我講唔講得讀undergrad肯比錢winter同summer take埋可以3年畢到業

當然你話cc要讀額外堂去搏多d學校,我冇話唔得
我只係話如果要搞多年,一開始去直接讀個undergrad再上好過

你大部分friend一係學樓主話cc駁上要讀多d多餘野
一係後尾轉major要補返

cc人工都平d 成本轉嫁消費者

名校咪又係咁 一樣洗濕左個頭，讀d 乞食科
而定final year, 身邊9 個有10 個都話去grad school, 呢一刻我覺得唔撚對路

利申：CC 上，ugc拎scholarship 唔洗錢咁濟

個時uc 個ori. ,有個同major 就來ug grad既師姐開左佢個account教我地點用個校網, show左佢係 uc 讀左2百幾個units

同埋你話一早入左間uni, 唔洗經cc, 係人都想啦, 又唔洗煩, 又讀小d. 之前有個fd 個個sem 讀爆哂units(講緊有d sem 20-25 units) cc去ucb , total 都讀左4年半

咁cc 每班既人數, 係 uc 既 1/3 or 1/2 wo, 同埋又唔洗請ta. 再加上cc既prof. 都唔低人工, 有個香港人既math prof 係堂上自爆過, 自己 unun 腳收 十幾萬美金1年. 我諗cc 既成本低左, 係因為唔洗哂錢做research 姐.

巴打咩uni, 可以講多小小?

唔明巴打講咩, ugc 唔係講緊香港既資助學位咩?, 香港名校係咪姐係hku? 太空人上hku?

d funding都唔係學校比
大把公司同政府出

所以我咪話我唔係話唔得呀巴打
我只不過係話如果知要多幾年 真係寧願4年再上grad,讀埋grad仲容易搞身分

上面都有巴打提過intern重要過你係邊度grad
搵唔到intern就做多d research,一樣好有用
有個細我一屆嘅跟過math prof做
結果咁啱佢有個research係政府fund連埋其他公司一齊做,識多左好多人
佢grad左就比lockheed martin請左

Geico 垃圾

見上面講UC / Cal state 比較

咁U Penn / Penn state 個差別有無佢地咁大，一間ivy league

quit 認真 不如你唔好讀啦 唔好再浪費你屋企人啲錢

唔賭點供你去讀

諗諗佢啦樓主， engine係 cal都唔算太難搵工。 非UCLA/UCB, 人正正常常，讀u果陣肯搵下intern, grad左都唔會話冇offer. H1B係難抽，不過你stem起碼可以抽2-3 次。 抽中左係美國係搵多好多。

相認

而家無當兵拎綠卡呢樣嘢喇

有冇巴打讀緊uc davis?

利申: uc davis freshman

返去玩牛屎啦

種番茄

Engine 肯爆unit既話3年畢業都得啦
你唔好話自己懶
屋企有錢就比啲心機讀書啦屌

利申
真 ° 野雞 Cal State Mech E.
3rd year, Senior unit Standing
每個暑假同winter take 堂

喂, 你唔好番高登喇. 死番入你老母個西啦廢柴

巴打住邊 做個朋友？ 同校

我新入 但so far係個town都見過幾個 又有已grad friend 話係好多！

其實西岸周圍都好多香港 中國 日本 韓國 LA上到vancouver 基本都有留學生

上次上去搵個friend做gym 個gym仲大撚過我間大學

估你都係 uc davis啦，香港hr識鬼分咩
佢地咪又係覺得uc davis同ucla都係 uc，不用分那麼細
好似新亞同聯合咪又係中大，D hr 邊識分
所以根本唔需要介意係咪uc野雞

more

唔係ccsf wor 你留ft 相認下！

Transfer jj 想問 有無咩要注意啊personal statement
報到好頹好無方向

喂巴打，我都係ccsf 入davis 喎。 得閒出黎飲野

屌你係咪識我
點解我唔識有人去uci

留個聯絡方法，一齊玩牛屎

通常就一係搵人寫，一係比d 心機去搵tutor 幫拖

利申：上年亂撚咁寫，最後一秒先交

同你一樣 不過係加拿大讀

有無搵人寫介紹

冇啊 真係屎忽撞棍入到 ucd

Davis 3.0都入到啦

自己寫完 俾錢搵人改